民主派唔總辭就正式改名做偽民主派！

蕭生雖然大部分時間左膠，但今次講得啱

基本法寫明4年一屆，人大話5年就5年啦咩？
DLLM
梁家傑身為大律師，有冇丁點法律常識？
你繼續留任即係支持人大釋法

口講法治、民主
到頭來連最赤裸裸既破壞法治行為都表示認同
咁選民憑咩覺得你地真係有心有力捍衛民主

本身推遲立法會選舉已經係唔合理
E家推遲完想搵你地幫手做多一年戲你地都咁合作？

咁以後香港人睇清楚你地先係香港民主運動最大障礙

利申：本人雖然唔贊成推遲一年立法會選舉、但本人堅決支持國安法、堅決支持以習近平為首的新時代特色社會主義發展道路！

請泛民配合國際線 要求如期選舉否則杯葛